手機檢測員係做啲咩？

見話check二手機qc
好似好hea咁

好pro唔hea

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要35000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

有幾pro?
識用手機都做得？

你要識整

Google 張全蛋

我以為個啲叫維修員

整部手機出黎

要跑數
一個鐘要報數check左幾多部

你做過？

啲人會唔會鳩check就話搞掂

悶到仆街

唔係俾大學生做既工應該唔會好難做

但可能要技術🤔🤔

唔好以為份份工都係行行企企啦。。

會有人double check

唔需要

Ching覺得好唔好做？

同fd一齊番都ok ge
不過有啲人工好低

我見佢話有萬頭咁
就係Check下D手機有冇試咁?

邊間

大學生未必請嫌做唔長
檢測工作咪做機械人不停重覆直至meet target

好似好撚悶咁

衛訊咁但唔洗SALE野

胃信有人測手機咩？